{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080199?place[place_type]=GID&place[gid]=1080199&place[latitude]=36.9218629214&place[longitude]=128.2906497242&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 달빛마을펜션"
    },
    "text": "家族や恋人が心を癒すことができる場所で、丹陽郡丹城面に位置する月光村ペンションは美しい自然の中に位置しています。 周辺の景色はとても美しく、ペンションの構造と森の調和は心が安らかになる憩いの場を提供します。 ここは広々とした山と空、そして南漢江の景色を鑑賞できる特別な場所で、駐車場とバーベキュー施設も完備されています。 窓の外から眺める風景は誰もが感嘆を誘います。 都会の疲れた生活から抜け出し、リラックスできるここで春、夏、秋、冬の変化とともに幸せな思い出を作ってみてください。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 予約の際、連休や週末には数日前に予約し、出発前に確認の電話をしてください。 予約人数を超える場合、追加料金が請求され、ペットは入室できません。 爆竹及び花火は安全と騒音のため禁止され、ペンションの器物を破損した場合は弁償しなければなりません。 ゴミは分別して捨て、他のお客様の迷惑行為は退室にもなりかねません。 お子様連れの場合、不注意な事故は予約時に指定した安全指導責任者にあります。 IPTV/Wi-Fiは全客室で利用でき、チムジルバンとサウナは宿泊客に無料で提供されます。 屋外バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができ、駐車も可能で、近くにはアクアリウム、チャンフェナル、商船岩、中仙岩、下仙岩、舎人岩、高水洞窟などの観光地があります。 様々なサイズと人数の客室が利用できますので、必要な情報をご確認の上、ご予約ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "月光村ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "月光村ペンションは丹陽郡丹城面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "月光村ペンションの周辺にはどのような景色がありますか？",
            "answer": "月光村ペンションの周辺には広々とした山と空、そして南漢江の景色があります。"
        },
        {
            "question": "月光村ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "月光村ペンションでは駐車場とバーベキュー施設が完備されており、屋外バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "月光村ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "月光村ペンションの入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "月光村ペンションの予約について教えてください。",
            "answer": "月光村ペンションの予約は連休や週末には数日前に予約することをおすすめします。出発前には予約の確認のために電話をしてください。"
        },
        {
            "question": "月光村ペンションではペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "月光村ペンションではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "月光村ペンションでは爆竹や花火を使用することはできますか？",
            "answer": "月光村ペンションでは安全と騒音のため、爆竹や花火の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "月光村ペンションでのゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "月光村ペンションではゴミは分別して捨てるようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "月光村ペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "月光村ペンションの近くにはアクアリウム、チャンフェナル、商船岩、中仙岩、下仙岩、舎人岩、高水洞窟などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "月光村ペンションではどのような客室が利用できますか？",
            "answer": "月光村ペンションでは様々なサイズと人数の客室が利用できます。必要な情報をご確認の上、ご予約ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 500
    }
}